{
  "Add": "添加",
  "Are you sure you want to delete this item? This action cannot be undone.": "确定要删除此项吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to convert this template block to copy mode?": "确定将该模板区块转换为复制模式吗？",
  "Array index out of bounds": "数组索引 {{index}} 超出 '{{subKey}}' 的边界",
  "Cancel": "取消",
  "Common actions": "通用操作",
  "Complete configuration": "完成配置",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration popup cancelled or error": "配置弹窗已取消或出错",
  "Configuration saved": "配置已保存",
  "Confirm delete": "确认删除",
  "Copy UID": "复制 UID",
  "Copy error info": "复制错误信息",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Copy failed under HTTP. Clipboard API is unavailable on non-HTTPS pages. Please copy [{{uid}}] manually.": "HTTP 环境下复制失败。非 HTTPS 页面不支持剪贴板 API，请手动复制 [{{uid}}]。",
  "Copy failed, please copy [{{uid}}] manually.": "复制失败，请手动复制 [{{uid}}]。",
  "Data blocks": "数据区块",
  "Delete": "删除",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Delete operation failed": "删除操作失败",
  "Delete operation failed, please check the console for details.": "删除操作失败，请检查控制台获取详细信息。",
  "Download logs": "下载日志",
  "Drawer API is not available, please ensure it is used within FlowEngineGlobalsContextProvider": "抽屉 API 不可用，请确保在 FlowEngineGlobalsContextProvider 中使用",
  "Error saving configuration": "保存配置时出错",
  "Error saving configuration, please check console": "保存配置时出错，请检查控制台",
  "Error submitting form": "提交表单时出错",
  "Expected array for subModel": "期望 '{{subKey}}' 为数组，实际为 {{type}}",
  "Expected object for subModel": "期望 '{{subKey}}' 为对象，实际为数组",
  "Failed to add sub model": "添加子模型失败",
  "Failed to destroy model after creation error": "创建错误后销毁模型失败",
  "Failed to get action {{action}}": "获取 action '{{action}}' 失败",
  "Failed to get configurable flows for model {{model}}": "获取模型 '{{model}}' 的可配置 flows 失败",
  "Failed to import FormDialog": "导入 FormDialog 失败",
  "Failed to import FormDialog or FormStep": "导入 FormDialog 或 FormStep 失败",
  "Failed to import Formily components": "导入 Formily 组件失败",
  "Feedback": "反馈",
  "Filter blocks": "筛选区块",
  "Flow with key {{flowKey}} not found": "未找到key为 {{flowKey}} 的流程",
  "Form validation failed": "表单验证失败",
  "Invalid input parameters": "输入参数无效",
  "Invalid model provided": "提供的模型无效",
  "Invalid subModelKey format": "无效的 subModelKey 格式: {{subModelKey}}",
  "Model with ID {{uid}} not found": "未找到 ID 为 {{uid}} 的模型",
  "Name": "名称",
  "Save as template": "保存为模板",
  "Convert to copy": "转换为复制",
  "Convert to copy is unavailable": "无法执行转换为复制",
  "Parent not found, cannot replace block": "未找到父级，无法替换区块",
  "Replace current block with template?": "是否将当前区块替换为模板？",
  "Replaced with template block": "已替换为模板区块",
  "Template created": "模板已创建",
  "Template description": "模板描述",
  "Template name": "模板名称",
  "Template name is required": "模板名称必填",
  "Next step": "下一步",
  "No createModelOptions found for item": "未找到该项的 createModelOptions",
  "OK": "确定",
  "Other blocks": "其他区块",
  "Previous step": "上一步",
  "Render failed": "渲染失败",
  "Step configuration": "步骤配置",
  "Step parameter configuration": "步骤参数配置",
  "Step with key {{stepKey}} not found": "未找到key为 {{stepKey}} 的步骤",
  "Submodel not found": "未找到 Submodel '{{subKey}}'",
  "This is likely a NocoBase internals bug. Please open an issue at": "这可能是 NocoBase 内部错误。请在以下地址提交问题",
  "This step has no configurable parameters": "此步骤没有可配置的参数",
  "This variable is not available": "此变量不可用",
  "Use return to output value": "使用 return 返回最终值",
  "Try again": "重试",
  "UID copied to clipboard": "UID 已复制到剪贴板",
  "createModelOptions must specify use property": "createModelOptions 必须指定 \"use\" 属性",
  "here": "这里",
  "RunJS deprecated warning": "[RunJS][已废弃] {{api}}{{location}}",
  "RunJS deprecated warning with message": "[RunJS][已废弃] {{api}} {{message}}{{location}}",
  "RunJS deprecated separator": "；",
  "RunJS deprecated replacedBy": "建议使用：{{replacedBy}}",
  "RunJS deprecated since": "自 {{since}} 起",
  "RunJS deprecated removedIn": "将在 {{removedIn}} 移除"
}
